{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라온빌 프라이빗 독채 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00となっています。 客室内では肉料理やフライパン料理はできませんし、これに違反すると退室措置を受け、追加で賠償を請求することもできます。 追加人数、オプションなどの追加料金は現場で決済する必要があり、追加人数がいる場合には予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合にも入室をお断りすることがありますし、青少年の男女同室での宿泊も禁止されます。 入室と退室時間を厳守する必要があり、施設物を毀損または紛失した場合の責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ許可され、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションの予約期間が未確定な場合には料金が間違って反映されることもあります。予約特典としてスパ/ジェットプールを利用することができ、個別バーベキュー場と独채ペンション、IPTV/WiFi、プールなどの施設が提供されます。駐車場もあり、周辺観光地には朝高麗樹木園、南伊島、明智山郡立公園、プチフランス、ムジュチェ滝があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00となっています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることはできませんか？",
            "answer": "客室内では肉料理やフライパン料理はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの料金はどうなっていますか？",
            "answer": "追加人数、オプションなどの追加料金は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合にも入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場と独自のペンション、IPTV/WiFi、プールなどの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地には朝高麗樹木園、南伊島、明智山郡立公園、プチフランス、ムジュチェ滝があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 368
    }
}